[反了反了] 百度翻譯Winnie the xi為習近平

不存在wo

TESTED. WORK.

啱啱搵gg translate打英文Xi Jin Ping bear佢只係出習近平bear

推

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：